IB 入錢真係好撚慢

用fps 入都要等幾個字，其他間間行都係即到

sofi冇FPS 入錢最快等半日

半個鐘都話慢

唔明點解IB唔搞eDDA 直接連銀行戶口出錢入錢
下下都FPS撳撳撳煩到

喺歐洲入euro都要幾日
幾個字就到都好嫌屌你個閪

仲要月費不了

成班撚樣on99, 講緊入港紙呀，幾個字都話快，食開屎？

咁你又用？